1/2-6/2 曼谷 招旅伴

味定行程
味book hotel
有意留tg

Hi

hello

What r u doing

係Sea life bangkok ocean world ah now

In nana lunch ing

又係自己一個？

Now dun later hai
Go look for mask